大家冷靜，唔好再理親中page嘅冷血留言

根本好多都係分身account
唔好俾佢做到個幻覺係好多香港人都咁冷血
而家依刻大家要處理好自己嘅情緒
留意埋身邊戰友
唔好再分享親中page冷血留言
認清番目標好嗎
如果唔係對唔住犧牲咗嘅義士

Push

分身就冇辦法,但總會有d傻閪廢老用真身
應該拿拿林back up哂d野留待清算

冇錯
聽日既野緊要好多

但back up都係要做
日後鞭到佢地條屍四分五裂

冇錯
backup晒佢地
特別係有份叫人跳樓果啲
全部都要舉報佢地教唆他人自殺

見到有廢老話人收錢跳樓

就算真有其人，都係冷血嘅，真正係屌都廢閪事

同佢講比1000蚊佢跳
然後唔洗再理

真心呢啲日後香港如果脫離到中共統治
一定要將呢班人誅九族

而且以後如果有咩中國人自殺、警察意外身亡、警察/高官子女自殺既野，我地都唔好狂賀唔好慶祝
我地唔應該做呢種層次既事

push

［重要］講風涼話既人固然要清算 但唔係當務之急

正確

我見到d涼薄留言 每粒字都刺我個心一下
呢啲人係良知到底去咗邊
又嬲又傷心又痛
一個荒謬的政權 一群冷血無知的人（其實都唔可以用人呢個字

(突發）民陣成員再次發起617 三罷！

見到身邊好多人因為咁而情緒更崩潰
希望大家可以提醒一下其他人

推